想問依家學車公價係幾多？

講緊街外師傅 45 分鐘幾錢？

90分鐘 250

90 分鐘250 咁撚平 邊到？

自膠 45分鐘250

你講緊一節45mins 250 下話

45分鐘 $260~$280
有時平冇用, 教得唔好你要補鐘或者重考條數都係度

$250/45分鐘
每次2節

教車真係好過去搶

唉

考牌官咪又係
同啲師父夾埋

夾乜撚野
考牌官收入唔錯又穩定，年年加薪，冇事冇幹又1day
先唔會為果一千幾百同你博

我打個比喻jei
聽講好多係紀律部隊轉過去tim

呢樣真 有學過<$200一個鐘但教得好差下
最後肥咗 點平都係嘥時間嘥錢
當然教得差又收得貴係大有人在
但過來人經驗：師傅質素係最重要